{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_056276",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74331&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "어비포레스트"
    },
    "text": "アービーフォレストはアービー渓谷の最上流に位置する宿泊施設で、様々な付帯施設を備えています。 漁飛渓谷が車で4分、漁飛山が車で6分、楊平羊牧場が車で40分の距離にあります。 直火方式で料理を調理したり、個人的な炊事道具を持ち込むことは禁止されています。 一部の客室には洗濯機が備えられており、37ヶ月未満のお子様には布団を提供せずに追加料金が発生します。 駐車可能な車両数も客室によって異なり、消火器、一酸化炭素検出器、煙感知器、カード端末機、共用電子レンジが備えられています。 屋外プールは6月から8月まで運営され、乳幼児は保護者と一緒に利用しなければなりません。 フットサル場は予約が必須で、セミナー室とカラオケは利用時間と利用料金が決まっています。 売店とカフェは決められた時間に運営され、売店には電子レンジがあります。 バーベキュー施設は、個別テラスで利用でき、雨天時にも利用できます。 最大人数の超過、未成年者の同伴、ペットの出入りなどは禁止されており、利用施設の紛失または毀損は利用者が責任を負わなければなりません。 火災危険物質の使用が制限されており、ゴミは分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変動することがあり、オンシーズン中に一部の客室で料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況により変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "アービーフォレストはどこにありますか？",
            "answer": "アービーフォレストはアービー渓谷の最上流に位置しています。"
        },
        {
            "question": "近くの観光スポットは何ですか？",
            "answer": "近くの観光スポットには漁飛渓谷（車で4分）、漁飛山（車で6分）、楊平羊牧場（車で40分）があります。"
        },
        {
            "question": "料理の調理方法には制限がありますか？",
            "answer": "アービーフォレストでは直火方式での料理調理や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "洗濯機は備えられていますか？",
            "answer": "一部の客室には洗濯機が備えられています。ただし、37ヶ月未満のお子様には布団の提供はありません（追加料金が発生します）。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能な車両数は客室によって異なります。"
        },
        {
            "question": "どのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "アービーフォレストには消火器、一酸化炭素検出器、煙感知器、カード端末機、共用電子レンジなどの設備が備えられています。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは6月から8月まで利用できます。ただし、乳幼児は保護者と一緒に利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "フットサル場の利用方法は？",
            "answer": "フットサル場の利用には予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "売店とカフェは何時に営業していますか？",
            "answer": "売店とカフェは決められた時間に営業しています。売店には電子レンジもあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は個別テラスで利用できます。雨天時にも利用可能です。"
        },
        {
            "question": "利用上の制限はありますか？",
            "answer": "利用上の制限として、最大人数を超える利用、未成年者の同伴、ペットの出入りなどが禁止されています。また、利用施設の紛失または毀損に対して利用者が責任を負う必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのようなゴミの処理が求められますか？",
            "answer": "アービーフォレストではゴミの分別処理が必要です。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は常に変動しますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変動することがあります。また、オンシーズン中に一部の客室で料金が変動することもあります。プールの運営も天候やペンションの状況により変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 596
    }
}